消息：有科大實驗室職員確診武漢肺炎

同學各位找史維

大爆發 繼續返工人傳人

病毒實驗室？？

科大愈來愈「紅」